可以開始叫春

入嚟聽我叫春啦我真係幾好笑

真係好撚可悲

到底我係咩當自己係咩 哈哈哈哈忍唔住了

佢唔鍾意我喇

jm9

明明好應該係差唔多放低

明明自己都知已經唔鍾意佢 點解仲要因為懷念而妄想可以番番以前

除咗move on冇其他選擇

明明友情家人連工都搵到點解要咁明明可以揀好多人 偏偏要因為懷念 明明自己搵番都發現已經唔可能一樣
我真係好好笑
你都係去死算啦 唔係講緊自己 係你

長情專一猶豫咁又點

絲

唔一樣 我好難搵到個我鍾意到咁耐嘅人

講真點諗都喊唔出 咁就算啦

咁又點呀

咁又點呀？

有咩慘得過上埋床都冇結果？

咁我試過慘過你

點慘法

真係好難 我可以搵到鍾意我嘅人 但我好難搵到一個我好鍾意好鍾意嘅人

而家唔慘

所以講唔番

普通女仔only 如果真係咁靚佢就唔會唔再鍾意我

好辛苦 到底要唔開心幾耐 move on唔到
唔係鍾唔鍾意嘅問題
係我想認定一個人同佢廝守一生嘅時候而我發現自己仲有排搵
唔係我想唔認真 係我冇得認真 根本唔可以相信人

唔係因為鍾意 只係因為依賴

佢唔係 我見住佢試過識其他人 最後都放棄咗 情願自己一個人

咁佢有條件咁做 因為我太鍾意佢

你可能只係想有人陪？
我其實都差唔多 覺得想有個人一直陪住自己 但同時唔相信愛情呢樣嘢

起碼持續咗半年佢都冇搵

世界上只有一見鍾情 唔會有所謂被誠意打動
就算係只係鍾意人對你好 而唔係鍾意呢個人

但世界上極多人會玩感情不要太易信人

我想要一個可以完全信任佢同對佢完全忠誠一生一世嘅人但應該接近冇可能

咁我都希望佢幸福